我敢講 冇左辣 所有食物都係垃圾

如題

到你有大腸癌就知咩係垃圾

有辣先係垃圾
Cum撚曬其他味